reprise d'un projet de DII5, je ne mets ici (sur le dépôt distant) que les fichiers de code Python.
Le projet ne marcherait donc pas s'il venait à être récupéré de l'extérieur étant donné le nombre de ressources manquantes et que j'ai décidé de ne pas inclure. crédits : https://github.com/v3gard/
